癲狗公園：凡主張進攻功能組別的，都是抗爭者的叛徒

關於進攻功能組別，可以作三方面的思考。
首先，它有多大機會成功？甚至有無成功的可能？
眾所周知，功能組別的設立，是要避免立法會全面直選，而之所以要避免立法會全面直選，就是怕直選結果出現立法會過半數都是爭取自由民主、與中共持異見的議員。按照此一初衷，中共會完全不加攔阻？任你「奪權」？不太可能。
其次，它不成功，將會造成什麼後果？
誠然，泛黃陣營可能會在這幾年眾志成城，團結一致，中產亦覺得自己可以為香港出一分力，消去內心若干無力感。可是，然後呢？
如上言，進攻很大機會無法成事，時間耽擱了，魔警卻趁這幾年秣馬厲兵，加強武裝，對，屆時勇武手足可再上場，但實力差距拉得更遠，要掟彈也不是那麼容易。說得不好聽，進攻功能組別云云，等於借描繪一個假大空的天堂，為中共及其傀儡 BUY TIME。這對抗爭完全不利。
況且，眾志成城、團結一致也未必會出現，老泛民與新泛民之間、新泛民與政治素人之間，隨時可以因為爭出選而發生矛盾。削弱自己壯大他人，焉有如此愚笨的抗爭？
第三，它與已殉身的烈士們的遺志是否相違？
烈士們何以要死諫？就是因為他們在現存的制度中看不到希望！他們不相信現存的制度！立法會選舉是假選舉，選特首也是小圈子選舉。走投無路，唯有用寶貴的生命及鮮血，以圖喚醒沉默的大多數，希望透過由下而上的時代革命，根本改變現今的政治死局，光復香港。
如果汲汲於鑽研進攻功能組別，深信其為可行，這等於狠狠地打了已殉身的烈士們一巴掌。原來他們都死錯了，應該細味一下功能組別的說明書。但事實又是不是這樣？抑或有人始終不肯接受殘酷的現實？
回想當初為何要讓「十零廿歲」的「後生仔」到前線衝擊，因為廿歲以後的幾代人都無法提供一個可行的、和平理性的、有效捍衛香港權益的途徑。他們有的，都是失敗經驗，不是成功。繼續走下去，香港只會完全大陸化，民主自由遙遙無期。正因如此，才要相信年青人，讓他們用自己方式闖，希望闖出一片天。卡謬說：「不是由於希望才要反抗，而是透過反抗，才能在絕望中帶來希望」，魯迅說：「希望本是無所謂有，無所謂無的。這正如地上的路；其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路」，這是過去大半年抗爭運動的精神命脈。
作為失敗者，首要是承認失敗，然後退場，好一些可以無條件支持「後生仔」，做個盡責家長。再一次堅持失敗經驗，再一次說謊騙人騙自己，不惜把新生代的屍骨忘掉，這不是抗爭，這是背叛。
都不說今天許多呼籲進攻功能組別的人，當年信誓旦旦要取消功能組別。
總之，凡支持進攻功能組別，相信這樣做可以令香港走出生天的人，你們不只政治無知，而且是抗爭者中的叛徒、猶大！

作者：無言

推

訓左無睇, solomon yue係香港叛徒?

唔反對你地
唔等於支持你地進攻

你七一瞓左？

點解噉多網絡kol鳩up幾下都噉多人睇第一點論述就有問題

最閉人地9up都中

關於香港獨立可以作三方面的思考。
首先，它有多大機會成功？甚至有無成功的可能？

共產黨佈下既局
你都要入既
咁祝你好運啦

雖然唔同意樓主篇文 但都想反駁一下你

係咪一定100%信外國人講嘢？
自己唔識分析要依靠人
trump 都叫人唔好戴口罩
你聽日夠膽唔好帶啦笨

咩都唔做咪無機會囉

who?

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

內外都唔可以放棄 講完

唔進攻功能組別，咁點過半，明顯係分化撚

1. 進攻功能組別唔等如認同功能組別
2. 進攻功能組別唔等如放棄街頭抗爭

點解你地唔明白?

有緊急法有人大釋法
過半都無用

真心問 策略上黎講 點解進攻功能組別就係共黨圈套
但同樣制度內ge區議會立法會反而大家會prefer參與
本質上有咩唔同求指教

利申 覺得每個人有自己認為最適合ge方法去抗爭就得 反正依家冇人知個必勝方法係咩

咁7月1又點解要入去

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

Ok

香港有槍權咪同意囉
唔好咁離地啦

死左咁多手足
依家走嚟話進攻功能組別
無病啊嘛

永遠愈打得多國際線，就愈支持選功能組別，跟住叫人唔選既就要靠返國際線去達成目標

邊個再講功能組別就係出賣示威者 出賣香港

放棄過半就會廢除緊急法同人大釋法？

見到癲狗兩隻字都知咩事啦

咁咪爭取雙普選囉
去制衡行政獨大既問題

下原來死咁多手足仲未開始爭取雙普選㗎？

1.如果你選輸左 ，你最後都承認呢個制度既引申出來既結果
即你已經係要認同呢個制度

不要故意spin

我淨係知我條team係反對進攻既
仲有身邊非港豬 打國際戰線既都係反對

唔知71果陣你係唔係現場啦
但只可以講果時大家連爆門都唔太敢
更加唔好講係表達"取消功能組別"呢樣野而衝

我知有人入到去噴野, 但唔等於係為左表達呢樣而衝
正如有句CHINA WILL PAY FOR ITS CRIMES AGAINST UYGHURS MUSLIMS.
係咪可以講成大家為左表達中國打壓東突人民為目的而衝入立會?

再講詳細少少, 當時衝入去前一刻大家都唔知後果係咩, 事情會發展成點, 可以話只係一班有勇氣ge人一齊入去咁解

再者, 講返正題, 同樣係制度內抗爭, 點解大家反而接受到參選立會, 純粹唔明兩者個分別係邊, 大家對兩者個態度好大分別咁

睇完成篇文，我都睇唔到進攻功能組別有咩壞處。

寫都寫好啲啦

我都唔明啲人點解唔明

講來講去，唯一成立既論點就係「可能性甚低，咁多年都做唔到」

屌上年我地做既野之前邊個諗過我地會做到呢個地步？

但係咁，一齊進攻議席，先有條聯合戰線先。好似一些投票通過政改同贊成財政預算既議員，選到佢入去，佢都係軟奶奶無Q用

得啦，越吹我就知道共狗越驚

咁你明唔明點解要街頭抗爭?
街頭抗爭就係建制內做唔到先企出黎
你進攻功能組別即係同勇武講建制內做到架
即係唔撚係和勇不分呀

見到你嗰名
都唔知你真膠定假膠

一直都爭取緊叫緊美國爸爸嚟幫拖

其實有冇第句
駁唔到就屈人共狗熱狗
咁樣就叫民主?

五大訴求
爭取雙普選
普選立法會即係取消功能組別
如果你係支持進攻功能組別
就請講四大訴求

爭取雙普選係目標黎喎

請問你既行動係乜?

咁我支持你同班政棍進攻
永續泛民同抗爭

你覺得勇武係行街定食飽飯冇野做?

好少人寫文會將最廢既論點擺頭
懷疑樓主智商唔過60

成功機會唔大=唔做
中共會阻你=唔做

笑到GAP GAP聲

泛登仔有名你嗌啦
今年冇普選就唔撚好選 最好

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

你問到咁深，人地唔識答架

got it thx樓主
咁樓主點睇所羅門支持功能組別呢樣野

好撚多弱智

仲要寫到咁撚長，浪費我啲時間。

［重開］信報認證：駱惠寧最大挑戰係9月立會，佢非常關心

知唔知點解咁多熱狗叫人唔好投立法會

哇我屌你老母好多打手吹風投白票 + 簡單解釋佢哋嘅大話

你問我?
點解你唔問樓主

樓主第一個論點
成功機會唔大=唔可以做
中共會阻你=唔可以做

正如勇武失敗幾多次我都唔會放棄勇武抗爭
唔通呢幾個月勇武唔成功我又話唔可以勇武?

好老實
呢條友其實講既野唔重要
燈力同蕭生一樣

你哋係咪成日假設啲人唔打議會線就一定會去街頭上前線？個個都有能力咁做？
好多勇武都支持打晒所有線，唔支持都未至於你哋咁出聲屌人；更多人支持打晒雙線，又俾你哋屌埋一份。

明明冇衝突都講到有衝突，亂嚟

無衝突既
不過拉完7000人儲完民氣去進攻功能組別 612cap水當手足係condom 無問題既

咁又唔可以咁講
兩者差別好大
一個就係共和黨內有影響力
一個就網上kol only
雖然我認同所羅門講ge野未必岩曬

零分重作LA， 要理性討論，唔該搵D Pro and Cons, 唔好只得一尾只有自己立場，
成篇文我完全見唔到有咩好處壞處同結論，試解解為何進攻功能組別同出賣手足有咩Relationship ? 直接？間接？

你話人唔明，係阿，有好多人唔明，但屌完人會即刻明？黑警你日日屌都唔見佢會明你LA

一齊做唔得嘅。

而且我地咁多人，各有各做唔得嘅。

一定要用死一個方法?

硬係覺得好似會一口氣輸鳩左
以後就再無番身之日

共和黨內有影響力

你地班投票撚鍾意留係comfort zone就繼續留啦

對比架姐 你問下大家信燒山定所羅門多

但係美國爸爸叫我地做埋plan b
而且人地咁大個國家，最大兩黨都撐兼打尖，盡做，都要半年
你下一步係？

佢地唔會明點解要2020普選立法會

又係你條三毛

自己唔做唔緊要，唔好阻其他人做

假二元對立
會去投票唔等於唔做其他野囉

多撚謝班打手
又上熱門
今晚宵夜轉得凍飲

我已經講左 你自己開追故睇返啦

拉， 白票兵

哦即係素人去打功能組別嘅同飯民一樣都係鬼，支持打議會線嘅勇武又係鬼，前線、後排、家長、物資乜柒都做又支持打議會線嘅手足其實又係鬼。

得，明。

無撚錯，進攻功能組別，成立一個工會花你幾多時間?

之後就無時間做其他野?

咁立法會唔使過半？國歌法 辱警罪 後日大嶼過撚晒lor

緊急法果陣訓左?

五毛 88

條友夠話香港民主議程唔會放落貿易談判嗑

低鳩能
點解建制內有可能做到就等於割蓆
上綱上線到咁
你都痴撚線

有可能就唔洗上街啦on9

唔夠票咪要上街囉
夠票咪唔使上或拉布囉

同埋內外一齊施壓唔得？

明日大嶼都可以用緊急法
同埋過半係咪可以通過有利我哋既野吖
係咪起碼可以打倒建制先吖

蒙面法咁撚on9都可以用緊急法啦

咪哂時間駁佢啦
幫佢刷錢

答我下面兩行啦 駁唔到？

係
呢幾個post夾埋成皮幾收入

屌 佢地講D野篇文有晒
都唔知真係盲定扮盲刷錢

你不打自招，我都無辦法，咁你自己承認咗就唔需要我地拆穿你

周浩頂容海恩
落選左入老廉做官
未計仲有班入去左政府架構度做顧問

過半、打倒建制比咩人上位?
上面有人post投票張圖你扮睇唔到?

281023
用左幾錢買帳號

佢老幾呀

咁被建制上位囉

駁唔到咪認囉
上面邊句邊段駁到呀？
Copy & paste 都唔識？

有冇睇篇文呀

第三，它與已殉身的烈士們的遺志是否相違？
烈士們何以要死諫？就是因為他們在現存的制度中看不到希望！他們不相信現存的制度！立法會選舉是假選舉，選特首也是小圈子選舉。走投無路，唯有用寶貴的生命及鮮血，以圖喚醒沉默的大多數，希望透過由下而上的時代革命，根本改變現今的政治死局，光復香港。
如果汲汲於鑽研進攻功能組別，深信其為可行，這等於狠狠地打了已殉身的烈士們一巴掌。原來他們都死錯了，應該細味一下功能組別的說明書。但事實又是不是這樣？抑或有人始終不肯接受殘酷的現實？

有屁就放啦屌
快睇咗咁點

進攻功能組別即係同勇武講建制內做到?
即係唔係和勇不分?

1.點解唔可以一齊做
2.咁和理非去和平示威係咪都係同勇武講建制內做到? 貼文宣又係咪呢?

哩啲自我演譯道德綑綁就算鳩數啦
呃細路就得
揾死人過穚

所有犧牲既人都係想爭取五大訴求
任何有助達成哩個目的既應該做
係咁多

一路都講咗係無底線抗爭

其實咩叫制度內抗爭？
你地選個班人有無真係制度內抗爭先？
唔講制度問題跟本無可能過半數，
就講個班「民意代表」，點解你地覺得選佢地入去會落實到雙普選？

人地制度內抗爭係衝出去打人，掉tg搞到開唔成會！唔撚係屌下d官出條片俾你地打飛機就叫制度內抗爭！

仲制度內抗爭，財政懸崖都係搞停政府運作姐，點解唔吹雞搞停個選舉，無立法會政府一樣運作唔到

和平示威同貼文宣都有support緊勇武
睇野唔好咁表面啦
你立法會塞晒泛民D人可唔可以批錢買點卡買裝?

邊個烈士話唔同意進攻功能組別?

進攻功能組別阻你幾多時間? 之後就做唔到其他野?

咁國際線唔好打喇，幫唔到勇武

出糧啲錢點用有撚人理你咩
講文宣
用議員身分講野既曝光率抵得住n張文宣啦

成日話進攻功能組別，本人先不論支持與否，問題是反對個堆有幾多個有選票權去選功能組別先，勇武手足？老老豆豆佢地都無資格去選，根本功能組別尼條戰線進攻與否
都唔係大眾戰線來，根本暫時都未有數據顯示到功能組別反建制陣營過唔半?係一條未嘗試過都未知GA 戰線來，選唔到過半都係果班有權去選去進攻GA 人事，尼堆人根本唔係大多數人，點影響到勇武？

其實你有無用個腦諗過 點解奶共派投票出席率高過非奶共派一大截?

玩得修訂案式拉布
仲坐喺度投乜春嘢票啊
梗係離席企喺出邊食花生等流會啦
每次響鐘只有班少數奶共派需要狗衝落去點名表決 唔撚簡單都唔明啊?!

你知唔知咩叫關鍵一席呀
google下啦拉布wor

現任立法會議員有幾多個出黎講過野support街頭抗爭?

哩咪onQ 嗰幾次囉
咁可以推論到所有人？
完美演繹以偏概全

交張form申請做功能組別選民（有資格嘅話）點樣影響到勇武抗爭?

我真係諗唔明。

落埋場咁仲點唔支持啊
一次比一次激進都冇譴責，講盡好話解釋
仲點唔支持啊

好心啦盲反都俾啲水平啦

有幾多個?
你既落埋場係上台講野咋話?

比舊例你就叫以偏概全

咁撚得閒同佢呢個天才嘈

咁有一個議員關鍵缺席幾次又點推論全部人hea啊
之前玩拉布流會玩幾多次唔通你唔知？

擘大隻死人眼睇吓啦
你講果個投票出席率係16/17年度架 果陣仲未改議事規則啊

因為功能組別出現咗漏洞，不論共慘黨，政府定建制，我諗連驚方都好驚立法會過半，所以一定出盡方法去反

個漏洞就係，係2019之前唔會有咁多人肯俾錢申請功能組別票（如入會，開公司br,申請牌照等等）

今時今日因為大家對政府/驚方既仇恨度，另到呢少少錢已經不成障礙，有部分界別係俾錢花時間就有票

共慘黨一定出盡方法叫人唔好選，下界就一定會大執修改選民資格填返個漏洞

明白哂，所以就有樓主嘅出現

拉

分化撚無誤。
講完一堆廢話，淨係識批評，冇結論點樣光復香港。

選舉近了，中共開始做嘢。

進攻功能組別唔等如認同功能組別
進攻功能組別唔等如認同功能組別
進攻功能組別唔等如認同功能組別
進攻功能組別唔等如認同功能組別
進攻功能組別唔等如認同功能組別

你係咪睇唔到呀?

你不如講下有咩功能組別會贏到

又係啲典型五毛熱狗論調 眾人皆醉我獨醒
乜柒都話無用唔好做又ban橋唔比橋
勇武同功能組別跟本冇衝突
我投完落場發夢都仲得 篇野啲論點勉強到
唉迫我做一次推拉師

咁你講吓有邊場街頭戰打得贏班狗?要放棄勇武了?

咪就係 樓豬咁既logic你唔衝紅燈 你交税
係咪因為你認同呢個政府 認同法律？ huh?

唉屌唔覺意推咗下

唔迫支共玩釋法 美國邊有口實做野 你估美國無左膠？

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

p牌仔學人捉5毛

真心膠定假膠

功能界別公司票就無贏
但個人票就一定有只係無人公開講出嚟
關於呢樣野
你想知既可以留tg
我再同你講

手足

你無個有問題既結果 又攞咩sell 國際去制裁支共？
你唔積極系體內做野 又點樣說服國際系體制外幫你做野？

抗爭只有一條路線？
咩叫兄弟爬山

地區直選 比盡咪21席

老友
爬錯山啊

得你條路係啱，人地條路一定係錯

美國已經比左條岩既路我地行

凡支持進攻功能組別者，相信這麼做可以令香港走出生天的人，你們不只政治無知，而且是抗爭者的叛徒，猶大。

咁不如你講下
有咩可以搞

完全無山可以比人爬

投白票當抗爭左

不如放棄地區直選咪撚選啦
諗諗吓呢大半年幾千手足俾狗拉 仲有唔知幾多消失埋 但狗就3隻全部齊齊整整 咁不如放棄埋勇武線啦

美國
叫你選區議會，
叫你選功能組別，
叫你選立法會

有無具體行動？
想跟你地
話比我知點follow

永遠即係二元對立
勇武唔投得票？
和理非投完票唔可以上街？

你既邏輯有問題

永遠屌鳩行唔通

但完全講唔出應該點行

好像呢篇廢文咁

一係就話我唔知 其他人應該諗到
但所謂其他人成2個月
都無有說服力的建議

一係就話總之行唔撚通
問你唔玩又點 又係答唔出

一係就自己FF個無執行性的Plan b
咩唔參加功能組別 美國制裁香港

到底有無人可以扔個Plan b 出來
起碼有路線圖

你話搞軍隊
就買島，買軍火 點集資之類
可唔可以係另一回事
但起碼有個計劃 出來比大家諗

反立法會果班
完全無任何野攞到出來

都成2，3個月

叫人投工能組別果班 起碼真係行動緊
真係做緊野

戴耀庭搞緊初選 確保攞到最多議席
老蕭果班 出錢要人登記功能組別
......

反對果班仲係同2個月前完全一樣
屌鳩行唔通
但無任何野係出到來

咁
點
解
7
月
1
要
入
去

如果我係流亡緊台灣既手足
見到呢班仆街走去進攻功能組別
真係會懷疑人生
點解今時今曰要流亡點解當日要入去

一路講搶過半之後炒晒班保安，一路玩政治潔癖佛系革命

立法會保安？

之前已經有無數個post講呢D
講黎講去都係咩
成功率 DQ之類 再唔係就玩道德綁架
話咩對唔住手足
回應佢其中一點 佢就spin去另一點
再唔係就索性唔覆
從來唔會正面回應
宜家仲講呢D嘅
一係瞓左 一係五毛 一係on9

秒左

#271211

咁
點
解
11
月
24
日
區
選
要
叫
人
投
票

都話左
從來唔會正面回應

你答我
區選贏左之後
然後呢

你真係覺得有指到一條好清楚明確嘅路叫人行？定係你地太多幻想咋？
就你講嘅反思中嘅第三點，你又知烈士都係咁諗？你識通靈集合晒佢地所有嘅意志？定係你睇過晒佢地每一位嘅遺書？好心你地啦死癲狗唔好咁自大啦，得你地條路一定岩嘅？人地個條就係錯硬，好似你地係先知識預測未來咁，如果你地有咁勁就自己爬返你條路或者你座山做啲實質成果出黎，咁咪可以叫到更多人支持你地囉，而唔依家係度做球證呀。

已經唔想理你條on9
你中意去既咪去囉
咁你就唔好阻我反對人進攻

有哂成果有哂報告
但你地要選擇性接受資訊
咁你繼續去囉
但你唔好阻我叫人唔好專注參與嗰功能組別

條友燈過燒山你地都信

你未答我
你答到我先講啦

唔夠人講就話人on9
從來唔會正面回應
仲有我幾時阻你
我係睇緊你幾時先肯正面回應人

同埋唔進攻功能組別之後
然後呢
只破不立睇下你吹到幾耐

大量熱狗五毛進場

唔夠你地講
你地贏

講左兄弟爬山 各有各做
講左不分化 不割蓆 不篤灰
你條友又阻人爬山
又po呢篇野暗示
進攻功能組別嘅人係叛徒
你連最基本嘅原則都做唔倒
你對唔對得住手足

繼續進攻功能組別啦

我知呀
你一個point都駁唔倒

進攻功能組別好
泛民袋錢
食人血饅頭
手足勇武
Sorry你地condom嚟架渣

叫教協讓埋個位俾教聯
社工、會計、IT都唔好去選
就最好啦
係唔係咁？

係
你地好撚勁

會計界 商界贏梗
快d allin

繼續道德綁架呀
繼續呀

講事實又綁架
612基金
無人監察無人叫佢公開哂全盤數
繼續入錢囉

無野講度又SPIN去612基金呀？